女義士隻眼, 其實係俾我地自己親手整盲

係邊個養到警察越黎越大膽
班警察越黎越踩界

警察做咩都可以無後果
相反義士一被捕可能就無曬前途

點解從來都無叫過警察還
仲執着於咩外國民意, 自己民意
網上審判就覺得精神上勝利

做成今日警權咁大嘅人
正正係我地自己

今次輸嘅話唔係變雨革2.0咁簡單
全香港應該會仲慘過新彊集中營

Agger

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

屌你 係唔係on9架 打啲咁既標題 我地自己人明 都比藍絲拎去造文章架 醒少少啦

尋晚應該全香港仲有良知嘅人都唔會有覺好瞓
係咪仲可以繼續用同一手法逼政府？仲要死守幾耐

焦土啦屌

推

逆向做 政府會自打嘴巴

豬隊友 低級激將法

香港無人仇警阿 只有警察搵人換黑衫抹黑

逆向做啦，攬炒，睇下佢會點面對傳媒

講呢d垃圾有撚用

如果仲係有藍絲信嘅話

基本上已經無得救
再多嘅唇舌都只係花心機 射落海

我地最失敗嘅嘢就係仲諗咩民唔民意
我見到嘅係大部份市民只關心民生
唔會歸邊, 最多就係返工吹兩下

睇下警察唔理民意有冇後果
講到最後贏嘅只有純武力

之前一直話拎中國旗, 毛澤東相, 後尾有人話拎中國旗出嚟係鬼.
呢一刻, 你要既係傳媒既相, 你要見中國旗點比差人踩過追住人打.

乜撚野因為中國先搞到咁所以唔應該舉中國旗, 我見到果批人既 Level 比撐警更不如. 人地撐警用完國旗當 condom, 你就當中國旗真係好撚重要.

香港從來就係講錢, 學咩人講政治潔癖. 你香港越紅外資越走, 外資走就比到壓力呢個政權. 可以加速取消香港關係法. 呢點唔係一直以來大家所追求既攬炒?

個個道德撚上身, 警察打爆一男一女既眼, 無差別一米係地鐵站掃射, 地鐵站入面射催淚彈, 呢 D 有無道德? 無錯, 害死呢個女仔就係我地, 唔好再被左膠洗腦, 當你既敵人唔係君子, 你重會講禮儀嗎? 即刻成立香港共產黨要求取消一國兩制啦.

香港共產黨有得諗

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

true
根本就冇真正勇武過

真